（尋人）急尋找好女子 好想感謝佢

急尋找好女子 好想感謝佢
本人係台中機場遺下電話 幸好一好心香港女子路不拾遺
打扮：金黃髮 韓風裝束 白色外套
如有發現請pm我🙇🏻🙇🏻🙇🏻

我有男朋友啦